中國女遊客峇里島旅遊染怪病昏迷

中國女遊客峇里島旅遊染怪病昏迷

一名中國女遊客日前在印尼峇里島旅遊時，突發腦部疾病被送往當地醫院，至今未脫離生命危險。

7月初，33歲的中國女子楊婷與朋友一起去峇里島旅行，5日早上，原本準備和朋友出去玩的楊婷有點發燒。朋友隨後發現楊婷開始神志不清，找到旅行社領隊，將楊婷送往當地醫院。轉了3次院，楊婷才住進當地一家國際醫院的深切治療部檢查治療。醫生說，楊婷病情嚴重。旅行社通知楊婷母親，讓她立刻飛往峇里島。

楊婷家人趕到峇里島後發現，楊婷躺在床上昏迷不醒，身體輕輕動一下，全身就會不停抽搐。醫生檢查發現，楊婷發病是因為腦部感染了病毒，具體是什麼病毒，至今沒有查出來。因為沒有查出病因，醫生只能對楊婷進行保守治療。醫生說，長期抽搐會造成腦損傷。

7月9日，楊婷肺部感染，病情進一步惡化，醫生建議楊婷家人帶她回國治療。由於楊婷病情嚴重，只能包機回國。而包機費用需要80萬元人民幣，家人準備賣房救她。

旅遊保險唔包?定冇買?

失去祖國煙霧力場保護就死鳩左

MIC WFC

日本腦炎